「IQ題」烏鴉鍾意偷閃閃發光既物品，咁馬鍾意偷咩？

10個回覆後開估
個答案包你諗都冇諗過

2

3

4

5

6

7

快啦

馬得鐘

善意打破0回覆

8

9

10

講咗爛春袋 唔講爛賓周

反彈冇回頭 yeah

Lm

蠟
因為馬道立

答案唔會係變"蕉"相機呀？

克
因為馬盜克

籮
因為馬杜羅

馬偷圍道

陳國邦

中
答案就係馬(盗)(黑)
專偷d 黑色既野

咁馬杜羅都得啦